ztore定hktvmall

我見ztore買野飲幾平，但係賣嘅貨好似唔多生活化

ztore有玉冰燒
hktvmall無

both not

ztore 出貨好慢
hktv我果區就得兩日選舉
夾到就是旦一間，唔諗啦

當然是zstore，hktvmall垃圾不能比較

做過ztore個物流，唔多掂

hktvmall有咩咁垃圾呀，我見種類繁多

ztore物流

野飲zstore
其餘hktvmall

太多垃圾貨

ztone咁少貨又唔係平

琴日諗住買樣野 $350先免運
揀極都揀唔到

前者中資

Ztore物流都叫唔掂咁hktv係咩

利申：2間都有訂開

兩個都係垃圾

買啲冷門啲嘅零食 ztore
其他嘢 hktv

Hktv自取好好用一定準時

amazon jp

未出過事

人少少整人做緊hktvmall你問我答

Parallel imported 其實信唔信得過

生意是咪到頂

貨就絕對係正版，維基講過如果係假貨佢自己去報海關

我覺得係
你cs做到咁都幾難吸引到大量新客

成日吹咩第幾期倉升效率咁，單數到頂咪就爆煲？入面自己人點睇

ztore搵街車做，但效率好似仲差過hktvmall，有幾次擇朝早送貨要等到差不多到收工先收到貨

呢半年佢多左單之後，物流慢左勁柒多
根本就係第二間hktvmall
仲有學上面話齋好難擇夠$350。。。。

仲有我好唔鍾意士多老闆話WIKI抄佢啲“創新營銷手法”

佢咪又抄人地mall dollar，出ztordallor

我覺得睇埋佢自動執貨舊野完工後改善到幾多先，
如果改善番物流一個order送幾次呢樣野既話應該有得繼續做。
另外整番條hotline 喇on9....有人話開條hotline黎淨係比啲客屌開黎做咩，全世界既cs都係咁架喇，而家係啲客搵唔到人跟進佢order,我地前線既受哂，大佬鬼知你啲貨幾時出咩。而且又唔係全部客都唔講道理。班cs請番黎email又唔覆order又唔幫客跟，班客都係想要個答覆姐。
不過維基做生意冇死既，長遠會點真係要睇落去先知，不過真係覺得佢呢鋪係盡地一博，如果唔掂分分鐘清佢大半身家。利申唔知佢有幾多身家

佢地D 香水咁平 , 係咪放左好耐變哂味過哂期????

暫時用過兩次hktvmall，都好彩無發生咩問題

呢樣真係唔知，佢只係提供個平台比人賣野，人地比啲貨瓣你實比正常嗰啲你睇。賣出去個quality 係咪全部正常真係得賣方先知。

你簡EV收貨？下次試下叫佢地6點後先上黎

Ztore
淨係肯爬樓梯呢一點就贏

HKTVmall 成日一個order拆幾次送搵鬼得閒招呼佢哋咩

利申： 唐樓頂層

Ztore肯爬唐樓
咁我都轉去用先....利申hktvmall staff

巴打介唔介意講我知住邊區

係咪東港島

而家已經唔會有人理中唔中資
邊度方便用邊度

咩事

爬係肯爬

But...要有送貨條友黑面同掟嘢嘅心理準備

葵芳係青衣出車。嗰面咩環境我唔清楚幫你唔到sor

話知佢咩又唔識佢
佢唔掟爛我啲野我冇所謂
唔想見佢黑面既咪叫佢擺門口佢走左先開門攞番

是但

平時家興買開
睇番ztore覺得好很貴

Hktvmall淨係提供銷售平台
D售後一有事又好似唔關佢事咁，點用呀
士多係耐d，但未試過有事先

次次揀5點後
次次都係1點就走撚咗上嚟
然後次次漏幾件貨咁